---
date: "2016-12-01T16:00:00+02:00"

slug: "install-on-cloud-provider"
sidebar_position: 90

aliases:
  - /zh-cn/install-on-cloud-provider

---

# 在云服务器上安装 Gitea

## Cloudron

Gitea 可以在 [Cloudron](https://cloudron.io) 上进行一键安装。
Cloudron 使得在您的服务器上运行 Gitea，并保持其更新和安全变得简单。

[![Install](/cloudron.svg)](https://cloudron.io/button.html?app=io.gitea.cloudronapp)

Gitea软件包的维护地址在[这里](https://git.cloudron.io/cloudron/gitea-app).

这里有一个[demo 实例](https://my.demo.cloudron.io) (用户名: cloudron 密码: cloudron) 您可以在其中尝试运行Gitea。

## Linode

[Linode](https://www.linode.com/) 将 Gitea 作为其市场中的一个应用程序.

要将 Gitea 部署到 Linode, 请参考 [Linode Marketplace](https://www.linode.com/marketplace/apps/linode/gitea/).

## alwaysdata

[alwaysdata](https://www.alwaysdata.com/) 将 Gitea 作为其市场中的一个 droplet.

要将 Gitea 部署到 alwaysdata, 请参考 [alwaysdata Marketplace](https://www.alwaysdata.com/en/marketplace/gitea/).

## Exoscale

[Exoscale](https://www.exoscale.com/) 在其市场中提供由 [Glasskube](https://glasskube.eu/) 管理的 Gitea。

Exoscale 是一家欧洲的云服务提供商。

该软件包通过开源的 [Glasskube Kubernetes Operator](https://github.com/glasskube/operator) 进行维护和更新。

要在 Exoscale 上部署 Gitea，请参考 [Exoscale Marketplace](https://www.exoscale.com/marketplace/listing/glasskube-gitea/)。
